Solomon Yue同袁弓夷發起聯署..如果今日內2個都夠10萬..我紫青爸表演切JJ, 做個真正無撚用既男人老婆奴

希望於今日內收集到10萬個簽名到美國國會，遊說議員支持香港回復9月立法局乾淨選舉。
目前仍欠大約26000個簽署，香港人希望取回原有手上選票的請支持！

聯署連結：

簽署請願後，會收到電郵通知要求確認簽署了此請願，記著點擊 “Confirm your signature by clicking here” 才算完成簽署。

紫青巴振夫剛未？

唔駛切J 下話

推

幫推

咁你切硬

簽左

點確定你要切既係你身上某部位

打你老婆幾巴咪算
好哋哋仲乜要做太監

push 點解冇人簽

打佢慘過切

推到切!

簽可以, J可以留返黎煲湯

一早簽左，依家你地簽咁慢架

你寧願做老婆奴都唔賭去振夫岡

留返條j 振夫綱啦

signed and push

簽唔到既
係咁please wait

Push

奧瑪

見你咁想切 幫下你手推

推

Btw 想你振夫綱多d唔想你切j

Done

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

lm

推呀

熄 broswer,清 cookie 再試下
試下轉用電話/ 電腦

推到你無j

Ok

過到下次幫你跪玻璃

簽啦

打完分分鐘要變女人

我電腦都係咁，用手機就冇問題

聯署支持封殺微信同TikTok

簽啦，救樓主

簽

已經一齊推兩個聯署，點解微信同TikTok簽嘅人數唔撚上，唔通黃絲都要用微信？

今次想保住你條賓周
推

push

救j呀

Pushhhh已簽

j

快啲簽啦⋯⋯最好今晚九點前，東岸早上，袁爸可以攞去同國會議員lobby.....,

一早簽左
推

你連個女杯雪糕都守護唔到，點說服我

借個位

簽左喇

點解可以而家都未夠

我要睇切J

哇玩咁大嘅ching

做乜咁睇唔開？

紫青媽點算

簽呀

推！

wow push

pish

等睇切J

推
睇你表演呀 師兄

開定live啦你

up

快啲share 出去一盡簽，尚之萬四.....

幫下手簽先

切J咁嚴重，怕左你，推

Solomon Yue同袁弓夷發起聯署..如果今日內2個都夠10萬..我紫青爸表演切JJ, 做個真正無撚用既男人老婆奴

玩到咁大

LM 睇振夫剛

仲立會？

你有條j都係老婆奴嚟架啦

好

準備斬JJ啦

玩咁大

Pish

切JJ

為咗你老婆幸福，簽咗嘞

推，快簽

玩到噤大

已簽

祼跑咪算，呢期興
何必玩到賭J
利申：DONE

為香港棄j 勇士

日日俾人洗走曬
連登生性啦

已經俾人洗走左

上一次白宮回應聯署係幾時？

2016

記得要確認Email
#kill

自從trump 上台後一次都冇理過

個個都係唔簽 ban 抖音 同wechat
袁爸爸個post 遲黎先上岸啦

因為呢兩個app都無人用

done

G持

ban tiktok wechat 咁大件事冇人簽

叫定老婆磨利定把刀，唔好係囡囡面前失威

推你呢個
你有心唔洗月你切

係舊登就睇左你做老婆奴咁耐...好即簽

push
share plz

Ｔｕｉ

要今日內2個都夠10萬呀

呢個人數停咗係五萬幾好耐

tui

召喚簽名師

已簽

Done and推

已過，爹哋加油

支持振夫綱

袁爸已達標
所羅門果個仲差4萬幾

袁巴嗰個得咗可唔可能切住一半先？

推!!

仲有一日多啲

留名等走數

衝上廿萬，推！

推，

goal咗

禁tiktok嗰個未過啊～

繼續搵人簽！
要上一百萬